[李城2.0] 今季英超冠軍係般尼

降班呀嘛？
上年李城首戰輸俾候城
候城降班

上年李城係有鬼，今年車仔係真廢點同

咁今年應該係阿仙奴降班

問過哈多士未

唔會啦，雙曼利車勁過2年前

你唔畀法比雞嘵世三又玩政治呀？

世三傷咗啫，好番就會幫干地連勝

屎就屎，唔能夠廢親都賴玩兵法

干地同dc 反面已經搞衰咗更衣室